你地校長快撚啲表態得唔得？

中大同科大有幫手譴責同追究
但都係學生出事之後先幫拖

中大就學生爆肚講晒啲經歷先醒覺
科大就學生重傷先開始轉幫學生

結論係: 其他大學校長唔該快啲幫手出聲
嚴查警暴，保護學生

唔係次次都出事燒到埋黎先出聲
大學校長一日唔幫口比壓力Popo
一日學生都係受盡各方壓力底下

五大訴求，缺一不可
義士們，我們替你們走下去！

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

國萎深潛到海床仲未肯浮返上岸